'\" t
.\"     Title: kf5options
.\"    Author: Lauri Watts <lauri@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 13 de maig de 2016
.\"    Manual: Documentaci\('o de la l\('inia d'ordres dels Frameworks
.\"    Source: Frameworks del KDE Frameworks 5.22
.\"  Language: 
.\"
.TH "kf5options" "7" "13 de maig de 2016" "Frameworks del KDE Frameworks" "Documentaci\('o de la l\('inia d'ord"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH ""
kf5options \- Opcions comunes de la l\('inia d\*(Aqordres per a totes les aplicacions basades en els Frameworks 5 del KDE

.SH ""
.HP \w'\fB\fIaplicaci\('o\ KDE\fR\fR\ 'u
\fB\fIaplicaci\('o KDE\fR\fR  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-\-author\fR]  [\fB\-\-license\fR]  [\fB\-\-desktopfile\fR \fInom fitxer\fR ] 


.SH "Opcions"


.PP
Les seg\(:uents opcions s\*(Aqapliquen a totes les aplicacions
KDE:



.PP
\fB\-h\fR \fB\-\-help\fR
.RS 4


Llista les opcions disponibles a la l\('inia d\*(Aqordres

.RE
.PP
\fB\-v\fR \fB\-\-version\fR
.RS 4



Llista la informaci\('o sobre la versi\('o per a l\*(Aq\fIaplicaci\('o KDE\fR\&.
.RE
.PP
\fB\-\-author\fR
.RS 4


Llista els autors de l\*(Aq\fIaplicaci\('o KDE\fR
a la finestra del terminal\&.
.RE
.PP
\fB\-\-license\fR
.RS 4


Mostra la informaci\('o sobre la llic\(`encia\&.
.RE
.PP
\fB\-\-desktopfile\fR \fInom fitxer\fR
.RS 4


El nom del fitxer base de l\*(Aqentrada de l\*(Aqescriptori per aquesta aplicaci\('o\&.
.sp

Aix\(`o \('es especialment \('util per a aplicacions d\*(Aqembolcall i aplicacions que en general tenen m\('ultiples fitxers d\*(Aqescriptori\&. D\*(Aqaquesta manera, cada fitxer d\*(Aqescriptori pot posar el seu propi nom a l\*(Aqordre \(Foexec\(Fc\&.
.RE




.SH "Vegeu tamb\('e"

.PP
qt5options(7)



.SH "Autors"

.PP
P\(`agina de manual original escrita per en
Lauri Watts
<lauri@kde\&.org>
per a les kdelibs4
.PP
Actualitzada als Frameworks 5 per en
Burkhard L\(:uck
<lueck@hube\-lueck\&.de>


.SH ""
.PP
\fBLauri Watts\fR <\&lauri@kde\&.org\&>
.RS 4
.
.RE
